有冇人被凍薪

真是唔開心

me2

唔扣人工偷笑了

雖然係姐 但諗起成年人工冇得加就傷心左

加左人工

加人都

樓豬本身月月加薪？

出雙糧㖭，不過炒咗

減薪

咪係 做咩呀

我都想

希望你快d搵返份好工

預左凍薪，所以無乜感覺

same
心入面好嬲
但無講出聲
等個市好返d 就閃

雖然我都預左 但知道真係都唔開心

係 表面冇野咁 不過已家都要忍

今年加6%

咁仲 我都想加

上年份bonus 都未出

我加咗人工

我屋企人被炒
你凍薪算係d 咩
有份收入仲想點

凍薪正常
希望過左疫情加返囉

開公司名

平時一年加2次
睇怕今年都無

加左30%

我

我都係

凍薪已經算好 無薪先死 炒咗最好 無薪但要做嘢先慘

so sad

傷心

咁都係既 希望你家人快搵到份好工

扣人工 但仲有糧出

應該唔會

廢事自爆

加2次咁好

What

竟然

無薪唔想做

都好sad

嬲大於傷心
公司仲要上年賺好多，不過冇計，咁嘅市況都要硬食

發夢個陣

Yes 我公司上年都賺好多 不過今年係靜既 真係無計

就係要列個扑乖公司清單

人工低嘛

我都好低 都係加得一次

唔炒都偷笑

都係既

唔想返工

唔返有錢我都唔想返

以前遇到個好老細咋

Lucky

舊公司執笠，我上月減兩成人工返新工

我份開工利是仲未收到

算啦呢個就

都幾舊

開左工都咁耐

夠買股台積電

上年12月中跳咗新公司 加咗6.3k 個時覺得唔等份b仔好蠢 份工個老細好撚閪 頂唔順一定要走
但依家望返轉頭 覺得好彩走咗
因為唔走 我個行 喱兩年唔會有公司肯請人或出多咁多請

非常好呀

無。今年加3%。

其實真係咁差咩？

低人工jj凍緊薪

做左一年多啲
上年review冇我份
今年話經濟唔好...

我諗睇行業啦

好開心咁

plan緊轉工

你呢d最慘
咁搞法人工會加得勁慢
我以前就係做著d公司同你一樣
搞到要不停跳糟先加到人工
每次起碼要多20%以上人工先勉強追得返
但要重新適應過

凍新已經好

冇咩既
做緊啲野其實都係要不斷面對新既問題
本身原公司已經跨department 做緊野
是但 唔打算留我咁我走都合情合理
始終都要生活

識人做文職，公司要員工隔日返工。出半糧

啱啱搵到份工

我感覺上係好彩冇減人工

攬炒只係口號

到被炒就真係針唔吉到肉唔知痛

唉我都係咁
灰到... 其實做既野一直冇少過
自己做到仆街 其他Team搵唔到錢要Cover 要共渡時姦
尋日仲要有新Brief入
完住冇人性 打算轉工

我已經搵緊工啦
啱價咪走
唔啱咪留多排

我間仆街公司上年上市 生意仲要好好
忙到仆街
今年花紅又出少咗
仲借勢話肺炎凍薪
明明不受影響

一樣，我公司做冷氣，d生意仲多左

冇薪冇工翻丫

政府工世界第一

屌 係囉
有事就共渡時姦
明明幫左好多 我年半冇Review過諗住等埋呢鋪
真係一鋪清袋
屌佢老味

正常啊

減人工轉工，少咗四份一

Same....

已經搵緊工

我升職加左8%覺得少。
真係加得唔著時。

忍下先。轉工好危險。

呢啲公司唔留得耐
佢自己好境都唔益你
好難想像差個陣會點
仲有凍薪好少就咁一次
下年就真係會有影響
連凍兩年或以上 其實好傷
所以我打算有公司開到我要嘅價就即走

好彩1月就加左 10%

笑咗

被斬薪

失業算唔算凍薪¿